將軍澳八旬婦失足墮坑渠 露宿一宵

今晨7時45分，有市民行經將軍澳翠林體育館附近，發現一名老婦跌在約尺半深的坑渠內，手腳受傷動彈不得，於是報警，稍後由救護員將她送院。傷者姓鄭87歲，她事後稱昨晚行經上址時失足墮下，一直求救無援。警方列意外受傷處理。

佢無啦啦行入草叢做乜？

屙屎

梅下梅下就入左去出唔返黎

執玻璃